國際貨幣基金組織前高層：香港政局不穩可致全球經濟攬炒！

國際貨幣基金組織(IMF)前副總裁、哈佛大學經濟學家Carmen Reinhart接受《彭博通訊社》訪問時稱，香港持續不斷的政治風波或成為全球經濟的拐點。她表示，全球經濟正受包括中美貿易戰加劇的連串事件衝擊，香港情況屬其主要憂慮。

Reinhart稱，香港政局不穩對中國內地及亞洲增長有影響，並不限於地區，而是全球性的影響。她並強調，香港事件可以成為觸發全球經濟大幅放緩，甚至陷入衰退的拐點。(da/a)

係就好

支持，支共準備仆街

幫助香港獨立 有助經濟穩定

共產黨食屎啦

一齊攬炒啦

全球攬炒

中國人才不怕失去香港這三線城市，我們還有堔圳和上海，中國勸喻外國勢力不要再說三道四

修例風波都係由一頂綠帽開始

陳同佳改變世界

終極攬炒

唔信
除非攬炒咗一次示範下

好呀，I am ready

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

送帽比佢戴個mk仔先係

唔會再同呢個中國講咩經濟，依家講基本人權，最基本嘅野都冇，不如攬炒啦

世界末日源自於一頂綠帽

咁你唔好話係送帽個父母

中國人才不怕失去香港這三線城市，我們還有堔圳和上海，中國勸喻外國勢力不要再說三道四((咁似恥夾講既野?

Well HK economy is no small point in the globe. Second biggest cargo airport, third biggest financial center, top 20 trading economy. This is supported by tonnes of cold hard facts.

But none of our business lah, we have no stake in society ar. So 攬炒!!!

香港: 國際的香港, 不是中國的香港.....
攬炒....

嘩.乜原來香港咁重要

我就唔撚信啦, 日撚日聽到有人話, 上海深圳就快超過香港取代香港

又話香港無撚用

你幫我對付支那
如果唔係攬炒吧

一齊黎

搞鳩機場, 全世界都會嘈

咁樣冚球鏟既話，777真係歷史留名

Yes

冚球剷

依家可以騎劫美帝同歐洲班白皮豬
唔幫拖就冚球剷

未真正發生前我唔信

唔想全球攬炒，就同我攪掂中共

香港人唯一武器係攬炒
全世界一係幫我地，一係攬炒

正阿

黎啦 唔全球攬炒一次西方世界係唔會醒
幾時先意識到中國就係廿十一世紀文明世界最大挑戰

咁好簡單，一係全球攬炒，一係聯合抗共比香港獨立做奧布

支那迫到國泰 港龍咁樣炒人都得
仲同我講經濟 真係膠都廢事比

香港人
勃起

香港咁重要 外國勢力快啲出手啦

一齊攬炒

陳廷佳綠帽事件引發全球金融大衰退

冚球鏟啦

咁就一齊攬炒啦!!!!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家我地揸住全世界嘅春袋

一齊仆街

好！！

三毛咁你以後就唔好賴係示威影響零售業喇

To World,

You don't give a shit about Hong Kong?
Okay, then we help Chinazi to rekt you

We burn, you burn with us
Hong Konger

滑坡理論

結論 中國人改變世界

又贏

香港原來可以影響世界

由mk仔同廢青引發嘅金融風暴

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

支持, 同中共攬炒

好

Do it Do it

推

係就快啦頂唔順喇!!!

咁睇得起香港

其實可能係中國想借香港同全球攬炒

咪吹水，香港有撚用，係痴住深圳呢個世界中心先食得飽咋
快d制裁香港

炒囉

唔好氹我喎!!
嚟，得香港得天下
邊個嚟幫香港手啊？

呢條5毛我block咗好耐， 大家都block咗佢， 等佢單機啦

I’m ready, sir

一個香港可以收世界第二大經濟體皮諗起都興奮

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

傻仔又冇point

原來香港咁重要

因為我未相信有巨大影響
所以就更加煲大佢、更攬炒

ChiNazi
因果由國

呢粒金融核彈we have no stake in society. Then why should we let the society to thrive? If we burn, you burn with us

我好好犀利

支持

SOURCE:

其實個奸夫係邊個
我地要表揚佢

陷球剷啦手足準備好未呀

你知唔知要學口交部講野係好難？句句冇重點又要串串貢

全球攬炒即係全球一齊少左錢

希望中國快啲放棄香港喇

即係WWIII

依篇係比D藍絲睇, 同佢地講你地唔出手比班人咁搞落去你地遲D齊齊
食樹皮

點會呢， 仲有上海深圳呢

Stand with hk 阻止全球鏟

快D支爆去食草

Push

厲害了我的國。只要一年我國多個主要城市如上海, 深圳便能取代香港這個小小漁港。

一頂綠帽引致全球幾十億人食穀種

唔好信
冇人要你信
不過一戰都只不過係一條友捅死咗另一條友而引爆
本來都係兩個國家間嘅事

上街抗爭可以引致冚球剷，其實都係一個光榮

全球攬炒前支共肯撚定會死先

全世界攬炒

唔好講咁多，點做可以攪炒全世界！講！

不用怕
你們還有黨呀

痴線 以前真係無諗過香港對世界重要到咁

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

快
你地外國唔幫手?
咁就一齊攬炒

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

一頂綠帽引發冚球剷

是旦啦

急咩姐
你好驚攬炒咩？
唔驚嘅多兩日少兩日有咩分別？

If we burn, you burn with us

冚球炒

建議政府盡快回應五大訴求，避免影響全部經濟，與全港人攬炒

攪炒

上海2020年

冚球剷 vs 全球制裁中國

攬炒

講到咁大， 更加要搞， 冚球剷

其實係 成個國際洗錢中心 仲要痴住人民幣同美金黎洗 香港一爆真係好撚大獲

哦

去馬

你咁急
咪去美國搵呀習總拎咗綠卡個女返嚟囉
到時佢喺香港
你驚解手軍唔出動？
不過就可能要等佢地摺好啲被先喇
同埋帶多啲水呀
香港重熱過澳門
full gear行兩步中暑就唔係幾好啦

我唔覺依家香港人生活好好Wor

開始推呢d人出黎嚇其他國家

目的為弧立香港

以前歐豬四國，雷曼事件都係咁玩

快啲啦 等唔切

痴線 拎希臘同香港比較
刨下文章/報告先出嚟畀"opinion"啦

外資航空臨時調走住緊市區酒店嘅機組人員入住機場酒店，避免聽朝攬炒(已FC)

push

一篤精搞到全球經濟大爆炸

其他國家唔阻止中國嘅報應

唔信, 聽日深圳可以超越香港

一篤精造成三戰+第二次大蕭條

點解唔相信中共?深圳話要取代香港喎

史書會教育世人綠帽造成既傷害有幾大...

支持焦土焦埋全球
等班友奶共奶得咁開心

原來兩個mk仔加一個mk 妹既綠帽故事可以玩到全球經濟衰退

一頂綠帽引發起一場世界大戰，真係痴線

come on
全球攬
最緊要有支那份

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

如果唔想咁 咁就幫手搞掂中共啦

三毛嬲到發脾氣

關我咩事？我不嬲都無錢生活既

up

係就快撚啲

第三次世界大戰

恢弘志士之氣 不宜妄自菲薄

所以唱左美金現金

唔想攬炒就幫手保撚住香港一齊反共

香討大台話香港人咁窮 襟幾多錢都影響到經濟

世界第三大金融體系

支爆？！

大粒墨呢個人真係會留名史冊入面，一個殺人犯可以令世界經濟崩潰甚至ww3，佢都幾撚巴閉

窮L最開心

一戰嘅導火線都係兇殺案
一個波士尼亞人隊冧咗奧地利費迪蘭大公

不過嗰單謀殺案本身都政治事件
唔似今次係 MK 仔戴綠帽

紐倫港 世界金融中心 希臘係？

G持

都唔係，諗下而家做緊既野可以玩到冚球剷都幾撚型

非常好
冇人置身事外

全球大洗牌 咁香港咪變咗救世英雄

721 811

咁咪好
外國唔幫香港 就一齊攬炒

支！爆！
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

第一次世界大戰起因 青年刺殺斐迪南大公
第三次世界大戰起因 大粒墨刺殺MK妺

成功了

蝴蝶效應

巧驚驚

又攞第一

是但啦
咁咪全球一齊攬炒

唔知堅唔堅，等我地親身試下先

全世界陪我地攬炒喎 不知幾好

洗少左黑錢姐 扮咩

如果最後真係全球經濟爆炸都真係幾好笑, 一頂綠帽引發第四次金融危機

最好

林鄭之前搞死自己老細，

進而搞死香港

進而支爆

進而搞死全球

同全世界一齊攬炒

其實認真啲諗，都關政治事。
一個香港女仔揀錯郎，想尋求新生活，卻被殺
一個大陸黎香港既新移民，被戴綠帽不忿殺人
台灣發生。

所以更要國際支持，你們都是持份者

如果全球攬炒

應該好多人會出錢買起林病

有外國護照都冇撚用

機咩場丫去港交所啦

陷球剷

國際解散軍

唔係嘛
小小香港咁大影響力

世界唔想攬炒既好幫香港搞撚掂中國粒毒瘤

JOIN US OR BURN WITH US

開始學種植

yeah

攪炒 啪啪啪

一頂綠帽 全球攬炒

10年前夠話2020年上海會變國際金融中心啦

轉咗做電子交易成年幾喇

我要攬炒

香港情況屬其主要憂慮

神話中心

唔信專家信你咩，戇撚尻

唔搞唔知香港重要到咁
等啲on9仲話要靠大陸

停止飛機文！！！！！！！！！！

72億人攬炒

香港咁重要，美國仲唔出兵搶返黎咩

陳同佳可致全球經濟攬炒

对，支持，加大力度

唔止淨係同中共攬住一齊死
仲可以攬埋全球
抵炒啦呢鑊

we are not playing with fire,we want fire

In 攬炒 we believe

全世界都當香港係傻仔, 錢就識黎搵, 到我地有難又唔幫手, 係咁E炒晒你全球算比面

正

單機啦bye

聖鬥士星矢

經濟好都唔關我事 經驗差可能可以絕處逢生
黎喇 經濟大洗牌

一個MK仔搞到全球經濟攪炒

好嘢，攬炒

一齊攬炒啦屌你

原來香港人咁多年來都睇小左自己

西方國家將香港問題提升到國際問題，不再係單單中國內部問題，要解決香港管治困難就必需脫離共產黨，獨立後嘅香港屬於國際社會，由國際社會監察。

咁個server喺邊？

你兩個根本住埋一齊

ww3加入美國

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

Hongkongers need a D-Day

Please support Hong Kong

#Freehk
#boycottchinazi
#boycottmulan
#Democracynow
#eye4hk

中出潘小姐嗰條友先係成件事嘅始作俑者

等左好耐啦，同等解放軍十分鐘到香港一樣咁撚耐

你話肯定就肯定 唔解釋下?

係幾有 人地專家嚟
我都想知幾時攬炒到 我又唔係預言家

你自己上網搵下幾大咪知囉

2個假膠狗咬狗骨

你係咪打定啲留言 copy&paste?

你唔信=唔係事實?

比啲耐性啦

原來攬炒唔係攬中港係全球冚家剷

港獨救世界

系就快啦屌

快啲

綠帽係笑話，林奠與她的逃犯條例先係真正導火線

教科書出曬喎快啲推翻教科書啦 既然我信嘅唔係事實

乜日本關於二戰嘅歷史你信?你幾大?咁天真嘅?有埋相喎 你信冇南京大屠殺?韓國啲慰安婦仲未死 出嚟示威喎
中國嘅歷史書又信呀?有曬片同相喎 要唔要睇下?
btw我絲嚟

我講香港 幾時講日本同支那?

因為殺左一個人
就拖垮全世界

hk=世界春袋

香港教科書緊係可信 暫時都未有啲刪改歷史嘅事發生 但日本就刪咗你上面講嘅二戰內容 支那就刪咗64

香港"廢青"影響世界 , 大陸人你做得到嗎

快點冚球剷
核彈都鏗返

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

幫推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

麥理浩同64 文革 南京大屠殺有得比?

中囯人要政治唔要錢

中囯帶起冚球剷
其他國家一定係支持啦
佢諗住

唔係重要性喎 幾時話重要性?屈我?
幾時話我唔知麥理浩歷史呀香港人?
刪改喎 有改?你智力有冇問題呀?

改咗啲咩?

香港威

你唔好撐啦 刪已經係由有變無嘅意思
改係內容唔同咗 識唔識字?

係就好啦

快少少

我地要有攬炒嘅決心

一個人仆街, 你會怨天怨地
而家做既野可以冚球剷攬炒係咪好撚型棍?

係都叫自己做奧干
香港政府係泰坦斯

啲人一早話攬炒唔係冇原因嘅

我係學一黨專政 唔係"尊"

歷史有改到?意思都係支那得共產黨

你識唔識字?你話改歷史 知唔知咩叫改歷史?
連一黨專政都可以打做"尊"嘅
你嘅知識教育文化水平又幾高?
咁你要問下教育局點解改啦 我又唔係教育局

你快啲答啦高材生 想聽你答案呀

你答到個分別未

唔識呀 等你答

循環不通

唔講都唔知香港咁重要

source?

正呀!!!

意思有咩分別?

係未應該要買遠熊？
有無推介？

意思唔係詞性呀識唔識分呀?
你讀咗幾多書?讀master定博士?
勁咩呀
你解錯緊係唔明 字典有冇呢2個詞語嘅解釋?快啲查下啦

我問你意思同詞性嘅分別呀
查咗?邊到呀弱智仔?

睇嚟你係盲同弱智
問你意思同詞性嘅分別/意思
你又copy返專制同執政比我做乜

我問你意思同詞性分別 你又答我專政同執政jm9係咪唔識睇題目答問題?